[中国武漢肺炎]Foodpanda外賣員確診

本港疫情未止，衞生防護中心公布今日（28日）新增13宗確診個案，3宗為輸入個案，其餘10宗為本地感染病例。本地感染個案，當中有7宗與早前個案相關，當中4宗與家庭、朋友聚會相關，3宗源頭不明。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，3宗源頭不明個案中，包括一名54歲Foodpanda女外賣員（個案編號：4762），於將軍澳工作；一名是學生和一名於港景峰工作的地產經紀（個案編號：4764）。

她指，該名外賣員工作時有戴手套，故客人不會視為緊密接觸者，她亦涉及一個家庭群組共3人確診，而最早病發是該外賣員，故定義為無源頭，其中兒子體內有抗體，有機會才是源頭，需要再調查。

將軍澳叫外賣個班